如果人係無意識情況下死

咁仲會唔會感覺到由有意識去到無意識既過程同痛苦

咁由有意識感知到死呢一樣野既時候先好確設體會到死呢個過程

咁由無意識移去無意識仲係咪死左?

應該正常都會有d掙扎
你會意識到 噢 我要死喇咁樣
那怕係1秒 你都會知道下一秒會死

你又知 你試過咩

呢條本身就開放式問題 邊有你咁難服侍

如果死係由感知到要死再到無意識先算死

咁無意識(無發夢情況下)去到無意識(e.g 睡眠中死亡) 咁於自身而言仲算唔算死左

巴打做乜唔開係學術台

你啱 試下開係學術台